[溜冰] Evgenia BB正式宣布因傷退出世錦賽

Foot injury rules Evgenia Medvedeva out of figure skating worlds

MOSCOW -- Olympic figure skating silver medalist Evgenia Medvedeva has withdrawn from the world championships later this month, ending the prospect of another showdown for gold with her friend and rival Alina Zagitova.

The Russian Figure Skating Federation says Medvedeva has a recurrence of the foot injury which kept her out of the Grand Prix Finals last December.

During the Olympics, Medvedeva said the injury didn't bother her as she lost to Zagitova by 1.31 points for the gold medal.

However, the Russian federation now says Medvedeva "had to fight painful sensations while skating at the Olympics" and doctors have ordered her to strictly limit any jumps from her injured foot for at least four weeks "in order to avoid possible surgical intervention."

That makes Zagitova the clear favorite for gold at the March 21-25 championships in Milan.

Get well soon BB

抵啦

文啊冚家剷

怕輸

輸都輸過兩次啦，咁叫怕輸，你都on99, 咁講羽生都係怕輸啦

唔駛睇了

幾時先有得再睇

可能冬運個陣比人中出有咗

4星期就復出，你老母當年抬著你一個月就生你？

同羽生啪啪啪

見過佢真人，5cm前擦身經過

係咪矮你一個頭

一樣咁高

ching食撚左cocaine?

無計，一隻手渣單反，唔夠力 ，
另一隻手要同佢high five

希望我都有機會

好容易，每次日本室內溜冰event或者比賽完左之後，你跟其他飯去門口等就得，d飯好勁，會知佢地邊個門口出來

其實邊啲網會有唔同比賽嘅時間表，我都係睇完冬奧先開始留意